已對愛情失去信心

當你經歷越多，就會越對愛情失去希望同信心
都會好怕去開始新一段感情
變得越來越想自己一個人
即使好寂寞
但為左唔好再受任何傷害
都會寧願自己一個

人真係好可怕，人性太醜陋
一走了之，逃避問題
就以為妥善咁處理左個問題
之前所有的甜言蜜語，珍貴回憶
因為一聲分手，以性格不合作為分手藉口
而忘掉曬

拍左拖幾次，同好多男仔瞹昧過
基本上好多類型的人我都見識過
唔知點解，都未有一個我愛的人肯為我著想
經常遇到自私精，狗公，渣男
可能，個樣好少少的男仔就覺得自己好多盤，唔會為左你而放棄成個森林啦

相反，我都曾經做過仆街一次
其實，有邊一個係愛情路上未試過做仆街。。。

所以，感情這門學問，盡可能真係要遠離佢，免得再受任何傷害

純粹發表自己意見，不喜請留言，大家討論討論

溝我 專一 剩係愛你一個

單身一樣可以活得精彩

咁你又無為佢唔着想過先？
定淨係想要對方付出？

我未做過仆街

睇你揀內在定外在
我揀男朋友嗰時樣就唔係最重要
主要睇性格
咁耐都未中過伏

你自己都做過仆街啦
可能之前嗰堆每個人都淨係做過一次仆街呢不過咁橋你中晒

全部都係我為佢地著想
佢地淨係付出好少

十分同意！

人真係好可怕，人性太醜陋
一走了之，逃避問題
就以為妥善咁處理左個問題
之前所有的甜言蜜語，珍貴回憶
因為一聲分手，以性格不合作為分手藉口
而忘掉曬

岩呀 只要對方一句分手 無論有幾唔甘心幾咁在乎承諾
頓時間全部野都只係得返自己痛苦落去
就黎兩個月 重係未放低每日都好似空殼一樣 唉...

知所愛得來不易 但係點解咁輕易就放開手...
大家追求都係簡單安穩 為何妳卻選擇視而不理...

慢慢會變到揀內左
靚仔真係冇一個好

只怪我太黑仔啦 可能

係！巴打我都好明白你嘅感受
人性的醜陋

點解我一定要改變自己去迎合呢個世界
選擇相信愛情 難道係我既錯咩

最大的不幸不是無人愛，而是不愛人。

咁即係之前揀樣啦

並唔係你錯 係社會的錯。。
深深被傷害過的人 係好難會再相信愛情的

唔係唔想去愛人
只係唔想再因爲愛一個人而又傷害到自己

......是我未能令妳相信愛情...對不起

咁點都會睇下性格

心已碎了

你愛嘅，又未必愛你。愛你嘅，你又未必會愛。
到識到個有feel，發展咗一排，又會發現對方純粹玩下。
好厭倦咁嘅生活啦

做過仆街就唔好呻啦
又做過仆街，種心態你自己都明白仲有乜好呻

我真係好想同妳一齊 妳明明同我講過餘生多多指教
我地講過要到6,70歲 7,80歲既時候仍然會拖實妳隻手一齊行下公園
點解...點解妳要破壞我地之間既承諾
點解 點解妳可以再豪不在乎我所有既一言一語 無視我既痛苦...

點解....點解即使係咁...我恨我自己仍然想係妳身邊守護住妳 點解呀

因為佢唔愛你了。
承諾，係人都講得出，係咪係人都做到？巴打你心照啦